巴打

巴打

其實真係會有D
大海捞針
你先試下揾D 三行雜工

再報課程
白紙一張係難D家啦

但呢行既野完全唔熟....你果個網都係報下課程...自己唔知點起步
想學都唔知應該點學同由邊方面學起, 因為頭先搵工睇過電都有分好多門,
自己又無牌..

冇家我當年都係睇報紙
walkin
乜都冇